\begin{Russian}
\graphicspath{{image/ru/}}
\end{Russian}
\begin{English}
\graphicspath{{image/en/}}
\end{English}

\begin{Russian}
\title[Тензорные СКА]{Тензорные системы компьютерной алгебры}
\end{Russian}
\begin{English}
\title[Occupations Number Representation]{Stochastization of One-Step Processes in the Occupations Number Representation}
\end{English}

\begin{Russian}
\author[Еферина Е.\,Г.]{%
Еферина~Е.\,Г.\inst{1}
\and
Кулябов~Д.\,С.\inst{1,2}
\and
Королькова~A.\,В.\inst{1}
\and
Севастьянов~Л.\,А.\inst{1,3}
}
\end{Russian}
\begin{English}
\author[Irina A. Gudkova]{%
Anna V. Korolkova\inst{1}
\and
Ekaterina. G. Eferina\inst{1}
\and
Eugeny B. Laneev\inst{1}
\and
Irina A. Gudkova\inst{1,2}
\and
Leonid A. Sevastianov\inst{1,3}
\and
Dmitry S. Kulyabov\inst{1,4}}
\end{English}

\begin{Russian}
\institute[РУДН, ОИЯИ]{%
\inst{1}%
Российский университет дружбы народов
\and
\inst{2}%
Лаборатория информационных технологий,
Объединённый институт ядерных исследований
\and
\inst{3}%
Лаборатория теоретической физики,
Объединённый институт ядерных исследований
}
\end{Russian}
\begin{English}
\institute[PFUR]{%
\inst{1}Peoples' Friendship University of Russia
\and
\inst{2}Institute of Informatics Problems, FRC CSC RAS
\and
\inst{3}Bogoliubov Laboratory of Theoretical Physics,
Joint Institute for Nuclear Research
%BLTP JINR
\and
\inst{4}Laboratory of Information Technologies,
Joint Institute for Nuclear Research
%LIT JINR
}
\end{English}

\begin{Russian}
\date[Compalg-2016, 25 мая 2016 г.]{«19-е Международное совещание по
  компьютерной алгебре» \\
  24--25 Мая 2016}
\end{Russian}
\begin{English}
  \date[ECMS-2016, 31.05--3.06, 2016]{
    30\textsuperscript{th} European Conference on Modelling and Simulation, \\
    May 31\textsuperscript{st}--June 3\textsuperscript{rd}, 2016}
\end{English}

\frame{
\titlepage
\note{\titlepage}
}
\setcounter{tocdepth}{1}

% \begin{Russian}
% \frame{\frametitle{Введение}
% \note{%
% Цель доклада --- обзор возможных методов моделирования сложных систем
% на примере  системы, представляемой одношаговыми стохастическими процессами с
% управлением.

% % Задача представляемого доклада --- продемонстрировать применение двух
% % методов формализации модели системы, представляемой одношаговыми
% % стохастическими процессами с управлением. 

% \bigskip

% В данном случае моделируемая система  представляет собой
% модуль управления трафиком на маршрутизаторе посредством алгоритма
% Random Early Detection (RED).

% }
% % \begin{block}{Задача} 
% %   продемонстрировать применение двух методов формализации модели
% %   системы, представляемой одношаговыми стохастическими процессами с
% %   управлением.
% % \end{block}
% \begin{block}{Цель} 
%   обзор возможных методов моделирования сложных систем на примере
%   системы, представляемой одношаговыми стохастическими процессами с
%   управлением
% \end{block}

% } 
% \end{Russian}
% \begin{English}
% \frame{\frametitle{Introduction}
% \note{%
% The main task of this presentation is to demonstrate the use of two 
% methods of formalizing of the model of the system which is provided by one-step
% stochastic processes with management.

% In this case, the simulated system is a router traffic control module with 
% Random Early Detection  algorithm.

% The purpose of the report is to demonstrate the equivalence of the results obtained 
% by both approaches.
% }
% \begin{block}{Problem}
%   to demonstrate the use of two methods of formalizing of the model of the system 
%   which is provided by one-step stochastic processes with management.
% \end{block}
% \begin{block}{Objective}
%   to demonstrate the equivalence of the results obtained 
%   by combinatorial and operator approaches.
% \end{block}
% }
% \end{English}


% \begin{Russian}
% \frame{\frametitle{Содержание}\tableofcontents
% \note{%
% Структура доклада следующая. 
% \begin{itemize}
% \item Описание моделируемого объекта, к которому применяются в
%   последствии два метода формализации.

% \item Затем приводится общая идеология наших исследований и
%   описываются её основные элементы --- основное кинетическое уравнение
%   и схемы взаимодействия.
% % \item Далее описывается техническая система, на базе которой
% % иллюстрируется наш подход. Эта система~--- модуль управления траффиком
% % RED. При построении модели мы представляем эту систему в виде
% % одношагового процесса с управлением.
% % \item Затем описываются основные элементы нашей методики, а именно
% %   основное кинетическое уравнение и схемы взаимодействия.
% \item Далее мы рассматриваем комбинаторный и операторный методы
%   формализации модели изучаемой системы.
% \item В завершении презентации мы демонстрируем полную эквивалентность
%   результатов, полученных в обоих подходах.
% \end{itemize}
% }
% }
% \end{Russian}
% \begin{English}
% \frame{\frametitle{Contents}\tableofcontents
% \note{%
% The structure of the presentation is following: 
% \begin{itemize}
% \item The description of the object under simulation to which 
% subsequently two methods of formalization are applied.

% \item Then, the general ideology of our research is given and its basic elements 
% (the master equation and patterns of interaction) are described.

% \item Next, we consider the combinatorial and operator methods of formalization 
% of the system under study. 

% \item At the end of the presentation, the complete equivalence of the results 
% obtained by both approaches is demonstrated.
% \end{itemize}
% }
% }
% \end{English}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
